張建宗叫我地謹守崗位

暗示各有各做